有冇人提過用鑊蓋做盾

鐵個種，有手柄又夠硬，唔駛即場製作

拆咗手拆 裝喺入面好似唔錯

倒裝都好容易
夠大可以防晒成隻前臂

仲拆咩 黎手就飛出去啦

推

美隊

呢種
好輕又夠硬
未實測，不過個柄底係兩粒鑼絲，可以改裝個柄入去

日本城有

push

推到香城online admin 見到

推返自己個post
真係有人拎鑊蓋架